（集思廣益）其實有無方法，唔整污糟隻手，又可以斯文地食原支粟米？

每次去我屋企附近間黃店食牛扒
都會配半支粟米（下圖）

唔想用手揸住食（驚整污糟手）
應該點做？

逐粒吉

連芯食 完

用叉叉住個粟米芯再用刀切啲粟米出嚟
點睇

好似好高難度

用電鑽食

逐粒撩出嚟食？ 有難度…

或者叫佢碎上

用差吉後邊

用叉吉粒與粒中間個位
食完反轉吉

用電鑽

搵人逐粒妹出黎再餵你

成條吞

牙籤

想吉你後面多啲

你吉佢咁我又吉你後面

點止手呀 咀都污糟埋啦 食完抹算啦